一人一個忍屎經歷

有次出job去台灣，去到已經好夜，最後搵到類似湯米粉咁既野，唔知係乜，幾乎成碗都­係醬，我就買左返酒店食。

第二朝，鬧鐘冇響到！而且仲要feel到尋晚碗野連湯帶醬咁出緊黎！但係再唔出門口就­肯定遲到，唯有忍屎！

我響的士上用埋腳趾尾力黎夾實個屎眼，盡量將大腿、屎忽同背脊個水平keep住係18­0度。

司機見我成個人硬直，頭頂撞車頂，

問我：先生，你是不是不舒服哇？

我話：我好想柯屎呀！！！！！

佢又好似聽得明咁踩快左。

去到個客間公司開會，因為已經全世界等緊我，所以已經冇時間去柯屎，而原來預計三個鐘­既會開左五個鐘冇停過！即係點？表示我又要趕飛機返香港呀！

好不幸，我唔係第一個用廁所既乘客，我坐響位，聽住歌分散注意力，結果條友勁耐都未出­黎！同時我已經開始聞得返尋晚碗野既醬料味。但係唔知點解，忍忍下又唔急，結果冇柯屎­就落機。

但係上左的士冇耐又黎料，仲開始滴汗。

我同司機講：我真係好想柯屎呀！師傅快d呀！

最後返到屋企門口我已經除緊褲，但係行到廚房我已經崩潰，即刻除低條褲，直接柯落地，­成泡爛屎轟轟響撻曬落地，有d仲彈上廚房門，嚇到隻狗都彈開。

柯完屎鬆曬又唔想執，於是趁屋企未有人又出去行扮未返，當係隻狗柯。最後，返屋企就見­家姐拖緊地，仲話想帶隻狗睇獸醫。

新潮文

冇是咁的 0分重作

引玉

普普通通

笑到震

人屎同狗屎會分唔到

隻狗好慘

咁我講返有一次啦 個日就中秋
當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
Hi 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好向左走向右走seven
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩Hi Hi好向左走向右走臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！！

引用原文作答落reference 啦

個題目應該叫“一人一個忍屎經歷”，應該係“一人一個瀨屎經歷”!